［認真］頭髮稀疏問題

小弟有頭髮稀疏問題，想問下有冇巴絲有同樣問題
你地會點改善，有冇食中西藥，效果如何？
利申：二十幾歲

投胎啦